美國人權及民主法案未正式通過

見到坊間個個係到慶祝通過咗人權法
以為已經贏咗
真係得啖笑
係眾議院通過咗咋!!!
仲要過參議院同打佬侵
House->Senate->President
越上越難過，真心唔好咁快慶足住得唔得
如果參議院or侵話唔同意，要再落番去House由頭傾過不斷LOOP

革命尚未成功，手足仍需努力

唔好停哂手腳以為真係過咗啦

咁你去坊間講啦
連登我就見唔到有人話嬴左

哦

就算過左老侵，呢場遊戲先係正式開始
五大訴求，缺一不可

預咗俾人話架，但都要講
就算100個人有99個係理智
淨番個個都要整醒佢架

岩
不過係六大訴求呀

係，參議院應該過唔到

仲未完㗎

係五大

拉

推

5大呀
10點鳩叫就係個例子

未贏

0反對

感覺就算最後通過晒，都係馬照跑舞照跳

目前《香港人權與民主法》已經送交參議院等待表決。這項同名法案在參議院的編號是S.1838。預料將於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

各位繼續努力呀要

係五大訴求

算啦，實有班5毛，要打謝大家

五大

係五大
加嘢只會俾人覺得我地苛索

勇武要繼續休息了

係香港照樣變新疆 根本無用

push

神早Block左條友 5毛黎

係過撚曬都唔可以放軟手腳

過曬都好，都要佢肯執行先有用。

個個打撚晒飛機
明明好多報導嘅標題寫到明係眾議院過only
未上senate呀屌你

要落實先係真正有用

氵去彳聿扌然亻吏扌然亻尔言冓
氵先衤彡木弟糹及

五大呀

真係多P牌

樓主成個月無上連燈？

推推推

對唔住各位
係五大訴求
我自己一時貪心

我鄭重道歉

就算過哂點執行又係另一個問題

咁快？允以為又要等多一排

原來樓主都唔係好清醒⋯

上面道歉咗
盡情屌我啦

唔緊要
唔好忘記五大訴求最後一項係真普選，有真普選就可以做好多嘢

一直都是5大

六乜撚野大，五大啊
訓醒未啊
成立獨立調查委員會 及 重組警隊

知錯[black][/black]

香港人 反抗!!

多謝你提醒，但見正你d 覺得好黑人憎

啱，落返地同身邊嘅人講返清楚好啲

推
過左一半都冇 好多人慶祝緊
不過都好既 起碼過左三分一
一齊去Twitter多謝人～

就算過左都唔代表贏左

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

撐埋落去呀
未贏呀

其實全部過晒，條例通過

最後都可以唔行使權力，只係有把刀可以用者

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求幫推！

推！！ 未成功架

兩條戰線黎
國際戰線要keep住
本土做好份內事

20/10大遊行出黎呀

wa

姐係點 之前唔係話排到200幾項咩

Up

當班仆街唔驚人權法就被逼全民勇武

重要呀，記住參議院幾時傾都未知，個參議院領袖仲要係親中

和理非要繼續整多d好印象俾美國, 所以請勇武等多陣, 大局為重

6你老母

五大啊

P

打撚柒你呀屌你老母

推呢個

見到樓主話六大訴求我就想整醒你
五大啊巴打

Push

屌你老母

繼續集集呀

推唔到都要推

未贏 唔好打飛機住

集氣 （自膠）

咪就係

盡情屌

上得連登，都應該知未過喎

參議院呢個戰場點打好

3 串1, 頭關過咗

就算過左先係開始，
要睇幾時罰第一個，點罰法，
其次要睇加日歐英會唔會跟隊立法

根本就未正式通過，要等埋浸浸簽名先得。所以唔好咁快開心住。

咪就係叫你地話俾你地身邊無上連登嘅人

正確

繼續抗爭，而家只係第一步

加油

我想快d贏做隻快樂港豬呀

參議院個人權法同眾議院係咪一致，一致既話參議院過左之後可能可以skip左參眾修訂大會直上trump

估唔到咁多人圍爐吹灰噴雪！

大家唔好放鬆住

講真係唔係星期一個集會有d幫助
老美見咁多人揮佢支旗仔

全世界都知五大就唔好隨便改，道理同十點9叫一樣

一步步啦！

繼續努力
1020見

Tui

好似d人成日三串過咗一關就出黎話gel頭等收錢一樣

岩

五大訴求是坊間共識，美國已經落左薄.....唔好得閒又改六大，七大.....留意下國際戰缐.......

兩院夠3分2vote 侵侵反對都冇用

我地知，但都想打陣飛機，快啲去Twitter 多謝人啦

過2/3 就可以直接實行 唔洗驚侵唔簽
而家5個step差2個

正確，有排都未攪得掂

仲有好長嘅路要行
手足一齊撐住呀！

加油 文宣唔好停！

係，完全唔睇好

得啦 煩完未

我覺得去到侵侵個度會俾佢拎黎當籌碼撚維尼幾日

特快通過！

緊記左膠多年失敗原因
階段性勝利
俾啲掌聲自己

六乜撚

我係我個po講野又要你批准? 又得意

所以仲要繼續努力

過2/3通過Trump冇得唔簽

真係好撚驚參議員班人
一班pro-china

講真 唔等佢通過左 可以封到佢後門 我地先有得同佢死鬥

推唔郁嘅p牌仔推

通過咗都唔係贏咗啦，輸緊10球追返一球咋

記住，求人不如求己！林鄭連美國議員都費鬼事見！都唔驚！應該用自己對手好D！

打鐡還需自身硬

係咪過唔到，全部手足同有付出香港人就要收皮?

呢個都要係坊間講番

下???

未贏咖，繼續玩多啲Twitter

阿爺又出盡奶力收買參議員

㩒錯正評俾你 想俾負皮
因為你語氣好mean

6乜撚 講極都唔聽

繼續努力

反送中變成反惡法（反蒙面）換上去之嘛！仍然五大素求，但成立獨立調查委員會變成解散警隊！

階段性勝利

不過都開心既

咁你應該唔知個法案內容

pish

參議院最難搞...

用唔用, 用幾多又係另一回事

六你老母臭西

參議院啊
twitter戰線啊唔該大家

就算通過左
最有阻嚇力個條制裁 都係又牙侵揀玩唔玩 以佢商人格 九成九拎條list同中国狗Deal 好老實認真制裁既機會不大

呢個真係要知
希望推到既幫手推

本來參議院真係有機會過唔到，但突然爆出廸士尼 Blizzard 衰仔樂園 NBA LBJ呢堆事件令到過既機會高咗少少。而且依家又傳緊貿易戰大陸再次想反口，所以大家保持樂觀心態繼續努力

推啊

頂你，其實你有冇出過黎遊行或集會架

繼續Twitter 國際戰線

大佬唔同意乜係要落番去 不斷loop咩？
唔係落番去再通過一次就會成為正式法律咩？

咪就係！真係唔好甘快飛機

見到樓豬仲講六大就真係得啖笑

六月九坐到依家？

出面嘅post都無話贏咗
見FB Twitter IG 都有講法案仲要等參議院通過
不過 喺心理上士氣上好需要加下油

Twitter 上好多人幫緊手

燒生已燈

唔使等

做完任務就走
好多野可以同時進行

場仗仲要繼續打

推唔到

推！

推，20號一定要出嚟呀！

兄弟繼續努力!

參議院今個星期：

美國之音：香港民主及人權法案預料於這個星期稍後在參議院全院進行表決。

查下戶口 過左5毫子比你

個人認為，否決一項眾議院一致通過嘅法案嘅參議員，係需要提出有力嘅理據

第一步咋 仲有排捱啊 唔好放鬆手腳

幫推 好多人都唔知美國政制

同意

Fight for freedom !

中國揚言若美國通過香港人權法將堅決報復 美股期指下跌

疐係有暗湧

繼續努力繼續努力繼續努力繼續努力

推

大家繼續努力

起碼係行左第一步
法案尚未通過
同志仍需努力

大陸唔買農產品喎，侵侵而家只會加速通過啫

通過先係啱啱開始香港人反抗

參議院議長Michael哥其實8月已經講緊支持香港，只係你地當初當人講廢話

真正阻力係參議院有間諜拉布啫

摟豬講得岩，大家繼續係twitter多謝眾議院之餘，都去參議員twitter叫佢地support.

侵d人梗係支持，反華嘅，主要係驚有間諜拉布啫

幫幫手，咪燈

冇人話慶祝，人人都知仲有Senate 同侵侵要簽先生效, 你宜家先發現？

Anyway, 宜家做野先，先多謝D議員，仲有幾十個議員未多謝，不過見唔少文宣兄弟姊妹多謝緊

呢排牆好似比人清晒。大家記得修復要小心

潑冷水先
唔好齋focus美帝線夠鐘做野啦香港人！！！
1020民陣遊行約定你！

仲有參議院個關 星期日一定要出來

又係你啊五毛

而家中国連農產都唔買啦喎，邊個唔支持連侵侵都屌佢賣國啦

push push push

岩岩開始咋 各位要繼續努力!

Solomon都話過硬，有參議員反對係fake source

同埋會令國際間覺得混亂

等支那仔反擊先係開始呀

唔認同「通過後侵都唔敢唔簽」

缐

過曬都唔好當贏左

過晒都未撚係贏啦
制唔制裁到?
有無用?
黑警問題?

我地仲要繼續努力國際戰線

We are noticing a growing tend of discriminatory posts and comments, attacking blue-ribbon & CCP supporters such as LeBron James and HK Evil Police.

While your anger is justifiable, the use of anti-Black racist, homophobic, and sexist comments will turn many Western pro-HK democracy supporters against us.

Please be mindful of your language in these discussions and how fifty-cents can twist your words against us.

我們注意到，越來越多的歧視性帖子和評論，攻擊藍帶和中共支援者，如勒布朗詹姆斯和香港邪惡員警。 雖然你的憤怒是有道理的，但使用反黑人的種族主義、仇視同性戀和性別歧視的言論，將使許多支援香港的民主支援者反對我們。 請注意您在這些討論中的語言，以及五十美分如何扭曲你的話來對付我們。

求下大家唔好咁老定覺得會過硬
而家支共同港共係咁勁阻人權法
點阻呀？
派便衣 國安做野整臭我地名囉

大家睇路

唔好咁快開心住，仲有參議院要過
中共同商界已經插緊手，呢場硬仗唔可以掉以輕心

所羅門幫大家定驚

推推推推推

其實眾議院都大粒冇你地想象中咁細boss level
真係反對就上唔到枱添，不過當然中途除非侵侵同習大大握手啦

一輸 就輸成世…………

推 一定要通過呀屌

無你地咁大愛
總會有人要被淘汰 根本無可能點醒到全世界

過2/3兩院人數,侵侵唔簽亦可

推推

幫你推
繼續鬥爭

Stay Alert

仲有2關要過呀

其實最重要係國際輿論同壓力

有冇時間表？參議院個part幾時開始

Hide Blocked User - 明J俠
見到可以順手block柒佢

條法案都係俾香港人打下飛機
真係會用既機會有幾大 香港背後有個中國喺度

Pish

唔好放鬆啊香港人

一直都係五大 都唔知邊啲人講到變六大

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

有排先過

繼續努力!!!

依家第一關咋

光復香港 時間革命🇭🇰

18/10 人鏈 20/10 九龍遊行

gayau ar

推。

美國參議院係美國商會地頭，好多喺大陸有生意嘅商家，唔係好穩陣。

衝呀

黃之鋒有介紹美國國會係點run
希望大家唔好咁快開party

眾議院幾時開始投票？

巴打我中意你個名

無錯，大家唔係唔知燒山的威力呀？

佢意思係如果到final stage Trump拒絕簽名 就會彈番俾兩院 而眾議同參議各自都要過2/3人支持 就可以強制成為law(唔需要再經trump簽名)

If you are serious, ask around , see what you can do to help on media...

其實就算過晒都唔代表D咩
香港人都要繼續自救

Can we all focus one and only one thing at this stage?
Get it passed at Senate.
Brainstorm solutions to help Media Team and USA contacts to convince the opposing parties in Senate.
As we speak, CCP /Lam have shared thousands of photos and videos of violence to prove THEIR point!
We can help sharing our records too....

Get going !!!
Do it !
Do something that can help !!!

推
未完架，大家堅持住戰線啊

就算trump唔簽,個方案只要大比數通過參議院,個方案都會自動生效架.

仲以為通過左

大家唔好開心住 繼續文宣1020呀!!!!

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

未完嫁

參議院嗰邊係咪都樂觀？

今日中國即時購買美國農產品就知咩事，根本過唔過到都有阻嚇作用

紅色大字埋佢啊笨柒 講到眾人皆醉咁

香港人 加油
反抗

集會個晚講50幾

知喇

真

推爆

贏條撚咩

仲有參院同特朗普
唔好鬆懈

就算
撤回 -1 ，解散黑警+1，加1減1，你點計到六大呀

檯面依然係
五大訴求，缺一不可

邊有人慶祝

其實係

比啲力 打少個飛機咪得囉

革命尚未成功，手足仍需努力

唔好停哂手腳以為真係過咗啦

比條絕招林鄭，我係你就動用緊急法，搵黑警拉鳩香港的美國僑民。然後派隊防暴守住美國大使館。
因為懷疑外國勢力煽動暴動。
維尼熊肯定好開心你咁打得。

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

未正式通過架

國際戰線要人
全民twitter

係

有心就落街做下文宣，上Twitter 做下嘢，基本上連登係知咩事

參議院未過呀屌

過左法案都未撚贏啦

keep going手足加油

想問下啲風向撚 咁停手定唔停手？

推

連登變盲毛

1020

推推推推

參議院果邊幾時直播？

就算過哂只可以暫時制衡支那
場仗有排打

仲有參議院

一場波入面
我支持個隊入左一球歡呼下有咩問題？
係要係隔離講未贏架贏架

推呀

參議院要預計幾時？

好似連期都未有

個個都知仲有兩關未過條樓主啲口吻眾人皆醉我獨醒咁樣做乜春

光復香港 時代革命
推

點解人權法案依家無制裁埋直系親屬？

推 仲有參議員戰線

參議員先難搞，好多都未出過聲

好大變數

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

McConnell撐，應該無問題，共和黨佔左一半以上人數，佢係共和黨亞頭

建議係連登外嘅地方講，連登大部分人都知，反而咩ig fb個啲人未必知咁清楚

無人話贏

但共狗驚到

反共係共和民主兩黨會合作既野
參議院唔會難過, 難既係trump個關

所羅門話侵會簽

有睇twitter 都知啦
但都好大機會過

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

煲大nba

參議完難過喎
中共出暗招, 好多商家出手阻止
侵侵話, 如果過左, 佢就簽, 唔阻止

，

頭關咋，靜靜地咁開心一下就好，唔好HIGH大咗就OK
一日未開始制裁，呢條個任都未完成

Keep fighting!!!!!

#1 3千正皮
#3 3百負皮
咩玩法

我估冇連登人唔知掛

上連登連呢樣都唔知

可以叫佢再投胎返去佢老母個西到算

大家要繼續努力

中共知眾議院過梗
要做野都係參議院做
大家加油

推
仲有好耐要行
唔可以停
努力埋死去既手足既個份

根本仲未談得上贏

on9 可能有好多扮有關注嘅人直頭唔知美國國會係兩會制

係，繼續努力
twitter 戰線唔好停

Show blocked user

參議先係硬仗
成班奶共商家

就算人權法正式通過都只不過係第一步
好多人都清楚，只要五大訴求未回應
都未完

blocked

何患無辭
#15696

blocked

大家努力

就算正式通過
都唔代表贏咗，只係一個開始
大家真係唔可以鬆懈

Exac7ly
唔好鬆懈
直到最後

唔係過左兩院侵就一定要簽架啦咩

參議院先係戰場
中共搵左好多商家去阻止

外國記者,議員,全部都記得五大。改做六大等於自己破壞公信力

10月18 面具人鏈
10月20 民陣九龍遊行

未成功！！！人權法過咗都唔代表咩

過左都未贏啦，過完之後香港人自己唔做野個政權咪又係喺度。唔好成日諗住人地幫你做晒d野啦，人地幫你削弱佢咋，臨門一腳都係要靠自己，休息夠啦，有冇美國係度我地自己都有責任都要付出嫁

連登個個叫定唔好咁老定
最撚保守呢到反而係呢到宣傳

見到ig打晒飛機
心諗明明仲有參議

其實參眾兩院都係平民選出黎, 最大分別係邊

唔同上下議院, 上議院有D 係委任

笑埋右

過左就好多野解鎖架啦
而家有唔少野綁手綁腳就係因為要等佢過

C

五毛已經開左工叫全世界唔好推人權法啦
大家要小心

tui

真係好撚好笑

仲有一關 我記得

保持集氣!!!!!

所以20號要出黎話俾世界知 香港人係唔會退落黎
20號 九龍見

我想講 侵上星期講既香港局勢降溫 可自行解決
係咪暗示要搞返大啲比借口呀侵簽法案？
宜家睇返似侵侵會做既暗喻

Not yet!

仍須努力！

Senate 幾時復會

其實都幾好笑
當初咪得1個訴求
之後因為政府更仆街先會變5大訴求
依家黑警開槍 多人被自殺
加多個解散警隊 大家就覺得好撚大貪

似足中國人奴性 大家都係中國人呀屌

文宣,貼牆啦...呢排停晒手,街無晒POSTER 好唔慣.

未贏架

push!

繼續作戰 推喔大家

仲有參議院要過

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS
五大訴求 缺一不可

你不如反證一個, 眾議院全體過, 參議院/總統反對 嘅法案過唔到既例子

未通過架！

咁而家點算

其實參議院仲積左幾百項眾議院pass 左但佢哋未睇/未pass既法案(咁多屆都係咁)

所以真係唔適合太早慶祝
gphone上星期都講最快會係年底

tweet爆佢！推到Marco Rubio睇！

見到樓主話6大訴求就知係on9仔
Block得

尋晚講咗，重有參議院

參議院戰線！

班豬閪當過左 咪由佢開心下囉

靠自己最好

樓豬真係唔識架喎

幾時到參議院投票？

正視聽

好似最快都要11月，仲要視乎參議長安排同其它議案審議次序。

岩岩岀summary

仍需努力

咁即係幾時

下星期或者下下星期

希望下星期可以過

就輸撚？

卡關中

呢個星期應該冇啦 冇消息

美國都驚撚左大陸？香港？WFC
美國佬:貿易戰簽得成緊要啲

樓上p牌收嗲啦

Update: 20/11:

淨Trump最後一關

要以眾議院過多次喎

其實囚議就99%會過的，放心，不過Trump就真係最後一關

trump點都會簽 可以擺十日先簽

過左一關開心下都應該得掛....
本身參議院係最大的難關，過左基本上無問題，
當然保守D諗都仲有變數

咪咁開心住 可能雷聲大雨點小
真係做到野制裁先開心都未遲